請問大家贊成局部放寬針對食肆的防疫措施嗎?

近日肺炎確診宗數已進入下降軌道，同時初步確診宗數亦同時減少
請問大家贊成局部放寬針對食肆的防疫措施嗎?

我認為應該容許晚市堂食，以及放寬至4人一檯
方便市民大眾用膳之餘，亦能挽救奄奄一息的餐飲業

反對
全部執晒攬炒

咁樣有咩用處

睇人仆街最開心

心理變態

其實佢依家個措施都冇撚用

既然冇用就更應該放寬

係㗎 但4人一枱就不了

點解呀? 4人一枱感染風險好高咩?

樓豬係咁負皮我我唔傾了

藍屎店抵撚死

我沒有負皮你呀

政府唔封關停市

只會不斷覆發

食肆生意死硬

起完你底

你想出街想跑步想行山，又唔想有疫情，又唔想樓價股市跌，會唔會太天真？

宜家咩顏色的小店都就快死啦

藍店快死

rthk: 消息指，本港今日新增大約60多宗新型肺炎確診個案。

證明疫情正繼續減退

我要全民禁足令

連登仔贊唔贊成有咩用

No!
This would destroy our economy!

反對
一齊攬炒

Why?

No!
No!No!

本身都唔係堂食搞到大爆發
係29萬不知名人士播毒

放寛？宜家話遲啲冇健康碼唔准出街食飯。只做有健康碼嘅人生意，睇吓又捱到幾耐。
申利：唔會做測試